一到選舉 民主黨又露出真面目 準備重演帝怡事件 民主黨主席胡志偉：唔會簽任何承諾文件

協調同初選都只係拿黎打壓非泛民既本土派或素人
一到選舉民主黨班友又露哂真面目
準備好似帝怡咁又欖炒之後屌返你轉頭啦

佢之前要求見指揮官左食超多催淚彈

感覺有可能中共真係下指反國安法會被DQ

有份出黎抗爭同攪大台逼走其他參選人係另一回事喎
依架連大袋黨都簽份聲明 民主黨笠水唔簽重多多藉口

DQ晒仲好啦，唔洗發夢幻想35+

屌你老母民主黨食屎啦，帝怡事件仲未俾人屌夠？

除左帝怡 仲有西貢區都善 最後兩個輸哂

咩嘢玄門正宗？
啲老屎忽味滲晒出嚟

一早講左 會賣港
初選注定沒用

樓主走啦，會俾人屈熱狗

民主黨真係無撚用架
放棄佢啦

對選民就苛刻，泛民打手日催夜催，要登記「三不投」聯署

對 民主黨 教協 功能界別 就寬容，唔肯簽共同政綱都冇辦法

販民真係狗改不了食屎

就算唔dq入到去都做唔到啲咩架啦
35+ 但民主黨唔承諾否決財政預算案
咁35+ 同依家有咩分別

知名五毛 五味冰火 都出黎我就安心啦

泛民狗又屈毛 睇成個post得你撐民主黨渣

民主黨！

民主黨，我的香港

仲要上飯登幫飯民洗白

唔理佢係人係鬼，唔簽就唔投佢

佢地唔簽咪踢走佢地囉，初選要做唔等於一定要比佢地，邊個唔合作就踢走邊個好簡單

My Hong Kong?

大把泛登仔仲攬住販民

有無諗過係佢地泛民開哂ac上黎吹奏

民主黨

35+ 作用就係DQ 除去最後遮醜布

你唔係覺得支共會比35個人平安入到去呀嘛

民主黨真係
許智勇快啲退黨啦班人唔值得擁有佢

唔簽唔投
希望許智勇鄺仔5:0割蓆

民主黨賣香港你估講笑架？
當年胡志偉條廢柴比黃毓民屌到開花

聞屎黨一路走來，始終如一

食淚彈叫指揮官係幾耐嘅事？

透過 HKG 分享一則貼文：泛民同保皇邊個較可惡

#12
透過 HKG 分享一則貼文：連登式抗爭根本就係宗教式洗腦,同be water哲學完全相反

#1
透過 HKG 分享一則貼文：黃屍：本土派邊有上過前線？

#6
透過 HKG 分享一則貼文：岩岩上隔離登見到成班友慶祝機場特警關禮傑被炸死

#35
透過 HKG 分享一則貼文：泛民間記者會: 初選就係大台認證, 無大台認證既唔投!

#12
透過 HKG 分享一則貼文：《蘋果》網上訂閱量暴跌20萬 究竟係咩原因？

#47
透過 HKG 分享一則貼文：熱狗同陳雲狗應該開心啦，你地口中班飯民拉晒

#16
熱白城有高登唔上
成班走上嚟泛登丶連登精神病帶風做乜?

胡生之前咁高調咁食催淚煙叫指揮官，
都實dq硬

無謂唔簽失信於港人

邊個屌泛民邊個就係熱狗

你收皮先啦 , 乜都冇做過日日係度廢up，係呀 我係針對你本人呀 垃圾

唔會投民主黨

投白票/投建制，二讀無難度

Push

咁搞落去會唔會變咗一票不投民主派

無論你講得幾有道理，反泛民就係熱狗，分化撚。我地睇唔撚到，繼續35+。

一票不投民主黨

三不投嘅話
白鴿又要步熱狗後塵

又係呢啲言論迫人含淚，投泛民就阻到咩，到時咪又缺席棄權

唔趕走呢啲暗共，真正為香港既人就唔會有位上

仆街民主黨

無叫你含淚，你咪投白票，唔投票，支持喎，政府法案快啲通過咪好囉

如果係35個big暈既話係可以平安入到去架

癡撚線，見到班打手話胡上過前線，一簽又會DQ佢，所以將佢唔簽合理化曬。

喂，唔理你有冇去過前線，事情去到呢個關頭，你係泛民中共就睇順眼架啦，要DQ咩藉口都得啦。

只投本土，投民主黨同投建制都無分別

推

到初選嗰陣大家知到邊個有簽邊個冇簽，跟住嚟投就得

DQ哂咪可以加分

泛民死忠：「你分化！你熱狗！」

幫手推推先

岩呀，投比白鴿黨，政改都快d 過

呢啲post永遠上唔到過千正皮

民主黨，賣香港

批鬥泛民同路人就唔得

依家一屌泛民就會搬去政事台之後快速沉底

泛民真係仲惡過共產黨

有名你叫賣香港

拉
廢po

想聽下d死忠有咩感想

push

民主花瓶黨
西環好戰友

泛民入到議會咪又係唔投票 政府法案一樣過

唔支持35+,錦鯉有咩高見？ 唔通咩都唔做咩死熱狗，分化撚，藍絲

熱狗收皮啦， 唔投民主黨， 但更加唔會投熱狗

既然建制/民主派自己人，咁就唔使驚35+啦，支共同政府日嘈夜嘈做乜？

講明唔參加初選一概唔投，話知你鄺仔許至勇
呢個時候唔該大家團結啲，唔好仲各懷鬼胎

民主黨入面只俾鄺神選贏初選算

香港人葉公好龍
又要攬炒又怕攬炒
又要DQ又怕DQ

白鴿一席不留

仲好 唔承諾咪唔投
仲有其他40個簽左既夠晒數

飯民連23條都無話反對
只係話要做多啲諮詢
咁仲拎35+嚟有乜用

民主黨賴文輝擬戰體藝界 正與陳偉豪協調 不設初選

民主黨從來唔會令人唔失望

Never dont let you down

咁都得嘅話
趙家賢屎忽痕選區一都得啦

咁民主黨唔駛投了
票都唔會比佢食

到而家都仲諗緊D 唔DQ 你不如死左去讓個位出嚟啦
而家係命運共同體就係大家企硬先有bargaining power
你縮埋邊食花生諗住會讓下步共產黨就比你贏咩
民主黨係有心為香港就應該迫中共DQ 晒d 人去
唔玩到盡邊有破局
除非民主黨本身都唔想有破局啦